今晚一個人喺大尾督qclub喊既女仔你好

雖然唔知你因咩事喊得咁犀利
但我離遠都feel到嗰種傷痛
除左遞包紙巾俾你之外我都唔想打擾你

The best is yet to come
希望你好快可以走出傷痛

ps. 今日返左一日工好大壓力，放工決定去踩轉單車入大尾督望下星星望下海，星星好靚，海好平靜
買野飲既時候見到你喊，令我都有啲感觸，回程嗰陣都諗左好多野，所以都要多謝你

唔知邊度講好惟有喺度9up下😂
咁多位明天會更好

the worst is yet to come

打咁鳩大段野咪又想識人
同人扑野

毒撚咪嚇人啦

發神經

油頭毒撚又咪想屌人個系

cum

見到有個油頭毒撚𥄫撚咗我勁耐
小妹驚得滯先喊

應該係咁sor囉

屌你老母

屌。。。就係你條痴漢隊包有味既紙巾俾我

如果當時係個男人喊，樓主會唔會都走去關心人？比紙巾佢然後又感觸？

係男人就直接講想屌你啦

好尷尬...

改文:

今晚喺大尾督qclub 見到個喊既女仔
令我反思左好多野
希望你都盡快走出傷痛

見到女仔喊第一時間除條底褲笠住佢個頭就唔喊啦

多謝你

唔好咁痴線啦